[想知]點樣令到中老年既運動支持者都突破到

呢幾日我頭盔口罩黑衫出街返工放工
今日搭搭下狗鐵
有個西裝筆挺既叔叔
突然拍我膊頭
我以為有廢老想撕我紙
佢遞左張memo比我睇
我立下眼睇到「細路」
然後佢就收返入衫袋
話去緊九龍灣貼memo

佢同我講
「你地加油！我地呢代，好似一條河，向前衝。你地就係支流，衝下停下衝下停下。我地呢條河衝唔到，只會泛濫，如果你地支流衝得到，就可以流到大海去。不過要保護自己，唔好太過份，人地打你十鎚你咪打返人一鎚。加油。」

不過我唔知點應佢相信佢都只會/只能痴memo黎支持運動

然後又有對白髮夫婦細細聲同我講：「多謝你地年青人！支持你地！」

我：「要你地都幫手，大家齊心先有得救！」
夫婦：「我哋明白我哋好支持你地，但太過激進既我地做唔到。希望你地小心啲」

佢哋好似好驚比人知佢支持咁
然後佢哋就落車了

其實中老年嗰堆當然有部分人支持我地
但對佢哋黎講真係好難突破
可以點做呀呀呀
佢哋都係好大既力量

兄弟爬山 各有各做
中老年人衝唔到 咪和理優銀髮族遊行
係公園捉棋同下其他呀伯宣傳
都係支持緊我地

對家支持者就係覺得我地係班「年青人」
唔識諗 無用廢青

由銀髮族出聲講經
效果會好d